Venom 首條無睇頭預告

係無Venom嘅

想問venom係咪唔關蜘蛛俠事？

睇完好似冇睇過野咁

到而家連一個venom嘅造型都冇公開過，連一張圖都冇
我愈黎愈擔心呢套嘢嘅質素

好有fantastic 4 feel…

成套戲，係咪齋講佢點出現？
無敵人？

本身都睇死呢套嘢收硬皮㗎喇
係有Tom Hardy先有興趣想睇

Carnage

巴打 同路

蜘蛛俠走搞笑校園青春路線
呢套走黑暗路線

荷李活d片頭
一係冇野睇
一係咩都播哂比你睇

無失敗的人唔會入場
係咁

有=冇

但有peter parker客串

俾隻野睇下都好啊大佬

Tom hardy

會唔會成套戲講個毒點出現，佢點拎到，之後點掙扎
到最後十五分鐘先變身

1月尾先拍完，二月頭整好cg你都唔信啦

sony夠鐘發功

啱啱喺YouTube睇咗 以為係其他戲剪出嚟嘅fake trailer

出小小venom都好呀

我反而覺得佢乜都唔好出先引到我入場睇
唔好好似嗰套黑豹咁 我睇哂啲trailer好似已經睇完成套戲咁

笑撚死

Venom冇Venom

lm

又唔係咁極端
至少都俾人望下個主角掛

唔知睇咗啲乜

出晒俾你睇又話劇透
唔出俾你睇又話擔心質素

邊個扮

唔係呀嘛
一套超級英雄片你入場之前連個英雄都唔知咩樣點都講唔通

原本諗住呢套成功嘅話M記會有機會改口比佢入MCU
依家睇怕都幾難

佢擺明就想串黑豹啦 巴打唔使同佢認真喎

出個造型都會劇透？
莫非成個劇本紋喺隻嘢上面

套片年尾先上，後期cg全部未做，
隻venom我估都係cg做，家下年頭駛咩咁早出隻venom樣
好似套戲重話用恐佈片形式，不過個預告真係cut得削既

Mad max 5?

剩係tom hardy同venom呢兩個名都夠入場

Venom點柒都唔會夠新f4個dr. Doom柒

擺明拎黎cap水

香港譯毒魔

bane 前傳

反派=魔

港譯唔係不嬲叫毒魔?

2011個美漫係咪完左
睇過少少，記得幾好睇

”It will be extremely painful"
"you're a big guy"
"for you"

傳聞黎嫁炸

呢個係Teaser，相信之後會有個認真啲嘅Tralier

但又唔係MCU?

一開始個導演話唔係同一個宇宙 之後marvel嗰邊又話係 所以有客串 同埋有猩紅 其實係唔係都係任佢講嘅啫 想cap多啲水實係㗎

Mcu果個客串？

男主叫嗰下諗起廢老雨

係

講真佢當佢mcu撚有人睇

唔*

記得好耐之前tvb有蜘蛛俠動畫，Carnage係最勁，要蜘蛛俠同venom聯手打

傳tom holland出現係venom片場最少兩日
應該係客串

但係無蜘蛛俠
只係得Peter
真係好想知依套時間點係點

一條觸鬚都睇唔到

鳩up當秘笈
marvel個邊一路都話完全唔關mcu事
sony開頭就話唔關事 但係homecoming宣傳嘅時候就話關事 會類似mcu電視劇嘅形式 唔會影響mcu
當時kevin feige即刻黑人問號 因為呢套完全無marvel參與
到依家都未正式宣佈係咪mcu

至於tom holland客串spiderman係傳聞 係有條友無啦啦講話係片場見到佢
但係壞人就confirm 咗係carnage

暫時係知咁多

懷疑都特登講話有Peter 客串
放風睇下出面未反如果好 咪入mcu

teaser
即係預告片嘅預告片。

作為一個專業毒男 我盲目支持及高度期待venom有自己嘅電影

Venom 都係好人？

要睇宿主係咩你

咩人

Eddie 宜家都變埋反英雄

其實選角都有問題，唔係應該搵個年齡同tom仔差不多的人做會好d咩

Teaser姐

比返marvel喇屌